【4月新番】時鐘機關之星【第 6 話】

時鐘機關之星
クロックワーク・プラネット
ClockWork Planet

雖然很突然，但是世界早就已經滅亡了。已經死亡的地球上的一切，變成一切都是用齒輪與發條加以重現、再度建構的世界─「時鐘機關之星」。高中生 見浦直人是個成績吊車尾的高中生，某天突然有個黑色箱子墜落在他家，箱子裡頭是一具自動人偶少女 琉紫，於是兩人的邂逅轉動了命運的齒輪。

PV2

──STAFF──
原作：榎宮祐、暇奈椿
角色原案：茨乃
監督：長澤剛
系列構成：杉原研二
角色設計：島村秀一
機械設計：寺岡賢司
道具設計：原由知
世界觀設定：末武康光、枝松聖
美術設計：久保田正宏
美術監督：甲斐政俊
色彩設定：水野多恵子
3DCG：船越勇貴
攝影監督：武原健二
編集：松村正宏
音響監督：本山哲
音樂：兼松 眾、中村巴奈重、中野香梨、寶野聡史
動畫製作：XEBEC

──CAST──
見浦 直人：南條愛乃
琉紫：加隈亜衣
瑪麗·蓓爾·布列格：大西沙織
瓦伊尼·哈爾達：松田健一郎
昂克兒：千本木彩花

──放送──
TBS 木曜 深夜1時58分〜

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 5 話 ：

──官方網站──

GCF9

mspaint.exe starting.....

d作畫好左勁多
我錯覺？

係因為之前太廢，今集係無崩得咁緊要姐
BTW 個把劍我以為係金閃閃把寶具，仲要一下射穿地
人設比例同把武器好唔夾

瑪莉真係幾正

錯覺黎架

始終所有嘢都係作者幻想出嚟
不過睇動畫見到好多嘢同自己想像嘅唔同有啲失落
利申冇睇漫畫睇小說only

冇budget係咁

Btw ED幾好聽

瑪麗先係主角